大家點睇我親戚讀緊thei，想重考dse?

佢讀咗一個月都冇就開始走堂
好似係個科唔啱佢
之後佢話想重考dse
但係佢低我幾分
（唔sure幾分，我就垃圾得19分）
但我見佢呢啲玩心咁重
又有女（讀緊shitty），真係唔睇好佢囉
最衰佢係文科仔
唔係嘅話中大工程應該幫到佢

頭先仲聽到我親戚開玩笑咁串佢話：兩兄弟一齊考咪鬥低分囉
我心諗可能係真

唔多鍾意佢
原因太長廢事打
考之前又串又盛
未放榜個時又講到夠入medic咁
見佢出到嚟呢個成績
唔笑佢真係好難

其實我葡萄佢
屋企有錢，不停補習
又買一堆參考書

雖然呢啲嘢認真唔係必要，
有唔代表成績好
冇唔代表成績差

但望佢真係有少少葡萄...

咩五十步笑百步吖
根本我兩個都咁垃圾

我身邊都有朋友資源好好但唔把握機會
有時真係好葡萄

細路仔先會成日覺得學歷重要
冇U讀咪讀HD囉
最重要讀完出黎搵到錢
咁班仆街親戚就唔會睇你唔起

有錢重補考？ 去外國讀啦

啱啊

都啱嘅
可能我都睇得學歷太重
已經搭上asshole仔這條不歸路，唔加油讀上去對唔住老豆老母同呢兩年

佢唔想去外國啊
唔知你係咪有質疑我話佢有錢喇
佢棟樓市價好似值一千萬左右
叫唔叫有錢？
利申公屋撚，有樓都叫有錢